賓州或有25000老人院票出事: 共和黨參議員指

點解聽起來咁熟口面

Lindsey Graham: Possible ballot harvesting in Pennsylvania involving 25,000 nursing home residents

呢d手段咁似港共做既野

掌心雷啲friend

原來係同門師兄弟

死人都可以投票 哩啲算係乜

老人家真係易被人蝦！被壞人利用。

小朋友幸免，只因沒夠投票資格

但都比拜登家族蝦幼幼

果然，去到邊度都係玩呢味野

造假手法有中共痕跡及Style

手法好民建聯喎

但郵寄連旅遊巴都慳返

既然未成年心智未成熟唔可以投票
咁點解老人痴呆又可以投...

民 建 聯 最 無 恥 .jpg

死人都投到睇嚟佢哋連靈界都撈埋

嗱，唔係幫登登，登登從政近五十年，自已都年過古来稀，多支持者住老人院唔奇

隻手震到名都簽唔到
點投票

似曾相識

美國佬都要跟我哋學習

同一本攻略

係咪敖先生教民主黨架

呢啲嘢香港人好熟識

因為真係有中共從背後幫手策劃，今次選舉根本就係美國民主黨同中共合作！

老人院 + mail-in

內銷轉出口
原來一直係香港封測

你知我知單眼佬都知

旅遊巴
掌心雷
大量贈品
嘩屌同門師兄弟後喎

你錯，有假車牌事件，好多18歲以下去投

支共派左統戰部去美國民主黨幫手???

有幾多墓地票

老老實實 本身人地有依個制度係因為相信人民自律
就好似外國D零售舖可以一個星期退換咁
然後中國人既劣根性就去玩壞人地個制度

中国終於有個服務業可以出口去全世界

仲要跟我地講野

香港要取消選舉
因為冇mail in
冇得一車車老人院票

年過７０應該都要考牌先俾投票
反正１８歲以下都唔俾投
有咩理由去到９９吊緊咸水仲可以投

有人教路

其實都唔係新鮮野
'Brokers' Exploit Absentee Voters; Elderly Are Top Targets for Fraud

台服一早已經玩到出神入化啦

工聯會

跟本退休後唔應該有投票權

搞緊大灣區mail in

掌心雷?

來

25000間老人院？

好好地一個民主制度淪落地咁樣

同香港情況一樣

#

你估有冇枕頭卷？

今次係MSN報播, 唔通有D風向轉左

XiNN:已FC, 其實有50000老人票，所以係 fake news

因為今次舞弊中共有份參與

真係由琴日開始轉運？

下次香港一定套用美國民主黨個方法
雖然一早有吹風話要做

估唔到咁威可以去美國公測

民X聯啲朋友

全部出問題既都有利Biden 既票，點解無trump 既票？

懷疑有建制參謀

處處有相熟手影，真係可能係香港做試驗完，成熟咗就拎去攻擊美國

港共：你班on9仔做票都做得咁柒 呀哥我做左十幾廿年咪埋眼都識做

侵侵有出術就唔會咁大聲啦

留名等睇香港用咁多年都冇事
香港第一次用（應該係？） 就出事

美國*

可以直接轉入美帝民主黨，攞埋綠卡，正

美國佬嘅出術真係好廢

又係掌心雷

民賤聯

原來民建聯行得太前

影響美國大選係好撚大鑊，一陣証實背後支共攪鬼佢地仆硬街

民主黨 英文係DAB

人哋仲有死咗個班

oakland county都有民主黨人因為"technical glitch"由勝轉敗
主流媒體完全無報 可能因為個職位唔重要啦
得d小報同so call右翼fake news報

Partially false
因為係250000 萬有問題

支那學美國佬

穢土投票

禮義廉黨

你見支共唔正式祝賀敗登就知
以佢地性格有彩唔攞盡？

掌心雷輸出

依d分明係中共教民主黨同左膠

傲臭閪有咩講？

香港其實一直都係中共用黎做白蟻政策既實驗品

老人痴呆連做總統都得，投票更加冇問題啦

"Granny farming"
呢個詞語喺英美講咗好多年，民建聯抄人㗎咋

咪應d弱智啦
拉低自己智力

民建聯輸出選戰策略

而家 老人痴呆 可以選總統

核突支那style

今日香港，明日美國

NURSING HOME

可能係同一個搞手呢

美國仲方便, 「郵寄」投票
旅遊巴都唔駛BOOK

我地香港經驗多咁多
“美國你地有無試過一個票箱全部投同一個人？”

唔怪得 佢debate 個陣話有 professional election fraud team
原來是香港 x 建聯個d

25,000未夠數，不過如果堅可能可以調查到更多問題票。

我覺得成條村投同一個人，呢方面香港同美國一樣咁黑喎

中共輸出技術
次次都係偷人野
今次終於威返次

掌心雷 一車車老人院民主黨票
撐登撚仲話侵係藍絲

係咪請咗民建聯做軍師

resident

可以種到兩萬五人咁多
民建聯係咪會向佢地拜師學藝

香港今次超英趕美

唔講以為香港保皇狗

25,000 唔夠反cup wo

其實投票應設年齡上限

我英文唔係太好
係咪講有25000戶分佈各地既nursing apartment
同一時間做mail in，所以覺得奇怪?

咁熟的..

好難直接減,都唔知D票投落邊個,但票數係一來一回,即係最盡已經足以影響結果

指既係法例有年齡下限但無上限

其實玩左咁耐，你估佢哋會唔知邊度有漏洞咩

進言建議民賤連組織一個 美式民主選舉攻略考察團，遲地大灣區選舉得票收法可更多樣化，國際化！

到底呢樣野係Universal 丫
定共產黨教路？

咁熟面口嘅

共：那，我班手下呢就咁咁咁咁嘅
Dem：哦

有好耐
mail ballot被濫用唔係如連登仔所講有左咁耐今屆先黎鬧
係每次選舉都有人屌

一來一回五萬票

而家差幾多票?

造假支那認第2, 無人敢認第一，拜師學造假，緊係搵支那

出貓直接肥佬啦

4萬5

4萬幾

來回五萬了

民賤聯美國分支

中共教路＋參與

如果直接減係會反cup 唔係齋加一邊 會減另一邊

只會減不會加

應該係唔同地點, 但有25000同一時間申請mail in

真兩黨共識 怪錯左膠泛民

召喚親公派民建聯

所以死人都特登上嚟投票

賓州重有1%未點票

係，你岩
不過我唔熟個制度，咩mail in要request?

咪同一班人

減左個相差會 <0.5%, 可以重點

果然係支那登

同一個幕後黑手嘛

China Joe 去左山西少林寺苦練

中國又衝出國際
將掌心雷帶到美國

用電郵投票要先向選委會申請，佢地就會寄選票比登記人。今次發現有25000單係同時申請

我相信全世界都一樣

香港(大灣區票)，下次美帝又跟番個(海灣區票)

好明顯，成個套路複製左去美國

呢啲咪Globalization囉

民主黨 叫聲民建聯 工聽聯會 經民聯做師兄先

學到野喎

香港輸出舞弊？

唔止輸出革命

孔子書院全力協助

證明侵真係勁多人支持 要靠咁多賤招去影響結果

可能係佢啲院友黎

就好似買嘢比錢 唔會找多咗比你咁

同中共做埋同一樣野........

老人院票

民賤聯快啲出嚟claim Democrats 都喺抄鳩me

証明美國係力架馬時期俾支那滲透得幾嚴重, 係我Trump 先開先打鳩支那

笑9死我

賓州老人院含大量造假波事件？

真！有兩個朋友因為父母係公務員，有外國升學津貼，早年去英國讀書，佢同一班香港學生好鍾意去百貨公司買衫褲，因為有30天退貨期，著幾次就拎去退貨，結果搞到職員點晒佢地相，唔做佢地生意，佢地就話人歧視，其實就係佢地做到太過份，玩爛人地honest system，仲隨時累街坊，搞到其他唔關事華人被點錯相！

美國民主堂根本有同中共利益勾結

美國都玩掌心雷

賓洲出事

@John_Weak
@scottsummer
@支持左翼
@黑仔
@怎都岸鳩
@全職港豬

郵寄選票容易好多, 幫佢填埋叫佢簽名就得

你漏左個subject, 左仔.
其實都幾好笑. 民主黨係左仔, 共產黨又係左仔.

師弟咁廢, 香港咁多年都無事, 師弟一學野就俾人捉

有小童票wo

美板 禮義廉

禮義廉既絕技黎 唔通有蝗軍教路

Dead votes matter

穢土轉生

港共特色

放大版既香港選舉

一車... 一車.. 老人推入去

咁就要比較下睇過
等大家都知究竟有幾似啦

有陣香港＂徐＂喎

禮義廉親自教路

似層相識

25000老人院呢個數字以前出現過

香港既票係會倒落枱，再撈亂
而美國mail票係分開點
唔同文化

賓州依家究竟做緊乜嘢？
1. 重點緊？
2. 討論緊點處理132000有問題選票？
3. 等緊法庭判？
4. 冇嘢做緊 fake news?

投票時應該要一齊做埋IQ測驗,IQ 90都無就番屋企食屎喇

如果係 d campaign office 或者 event 呼籲人登記做選民既，有一大堆同時申請唔係問題
問題係 trace 完發現 d 申請唔係來自 campaign / event，然後所有人都係 senior 登記地址都係o個幾個

支共到底幾時先仆街 又話證明武肺係支共做就仆街

連參選都得，點解唔投得